對於國安法,大家點睇？

快d生效,我要同中共攬炒

開始驚了,點算好

唔會驚，一齊死囉

共產黨萬歲